(20200731)黃之鋒見記者即時討論

真係成長了

講起同選舉主任書信來往 話好似同緊國安講野咁話用十八段講佢點推動國際戰線

選舉主任自設追溯期

Dq係鋪設假新聞黎佢違反國安法

鋪返黎話佢違反國安法

呢個選舉主任做木偶做到唔知自己啲回應有幾大伏筆

真係長大了

好多英文問題

用英文講左2次叫media 繼續留意前學生動源4人

佢真係當每ㄧ次發言係最後ㄧ次
真係預咗隨時俾國安捉
心理建設成為「被捕師」

you can't kill us

事實上次次佢都係死亡邊沿
同埋進化到講英文發言先

個女記者好正

點解香港記者問黃之鋒既時候就一條條問
問政府果啲就一大堆問題

英文問題
國際綫

告鳩佢誹謗得唔得？
封回應擺明set陷阱俾之鋒 去証明佢犯國安法

邊有得告

問完之鋒諗到都有機會再問
問政府問完佢答完之後反問都唔得

之鋒成長了 真係扺佢幸福賓周

其實好on9 記者夾埋一齊一條條問 先係正路

佢無限問幾多條

咁佢任你問，咪一條條咁問
正苦邊有機會畀你問第二次

好搞笑
避嚟避去

唉
佢自己深知 佢ㄧ被國安捉 就會助燃美、歐、英主力國際線
佢係意識形態上自焚

低級公務員

其實無需閃閃縮縮，將自己帶來美國制栽功績講為向外宣揚香港，都無得選咯，直接D咪得囉，係人都知你推動嫁啦，仲閃乜野呢

捉咗呢4個 16-21歲 無限期拘押
佢哋係連尋救政治庇護或棄保潛逃嘅機會都無
嚴重程度 係恐怖過64
政府用dq 同抗疫混亂 spin 撚走曬

佢真係叻仔咗好多

我諗佢比起其他人風險真係高得多

Spin就未spin走既 只係而家仲未有乜野做到
呢一兩日一帶上庭 應該就可以燒返著

紅報係咁問眾志啲錢

俾之鋒一野ko左

好撚煩
真係當人on9

同佢講唔會跌入佢問題既圈套

求link

原來係港人講地

東方日報.
DLLM

國際線度無壓力比到 呢4個係唔會被安排上庭

支那境內行政拘留15日幾咁唔閒

國安ㄧ日未搜夠證 ㄧ日都唔會俾佢4個上庭

港人港地

香港01

仲問埋港獨
無撚腦

笑左 佢地都搞網媒

無plan b

有藍絲睇就得
又唔係比我地睇

問埋啲咁嘅野 又想作新聞

個男人係咁追問眾志d錢 眾志d錢
真係on99
點知係港人講地d傻鳩佬

GPHONE坐完監真係大個仔左好多.
成熟左

有冇文字直播
返緊狗工

佢真係問答 政府果啲記者會就遊花園

問錢問唔到之後就問港獨
之後直接比gphone bam
唔會再答佢問題

之後未又係自己個page到打曬飛機話
不斷追問後都迴避問題

立場下面好多五毛藍絲

中英雙語混合對戰. CLS

起碼佢有講先，佢都盡用佢既光環

第一次見高登咪牌

其實佢地出唔出席都無咩分別
都係看圖作文

1個人面對咁多記者 又中又英
又唔洗睇稿
其實真係好勁

出席有一手圖.

呢間垃圾近排開始連張祝君記者會都去埋，之前有問過初選/立法會選舉嘢

一陣咪大字報 黃之鋒身有屎 拒答
然後老作1000字屈佢

香港人慣咗

His thought processes and logic are crystal clear.
Well articulated.

睇下我地啲「官」

手足都要繼續留意

廣思集益諗下行咩路

其實係
冇官非係身果班
應該即刻去英國/美國
尋求政治庇護

所以真係好佩服佢

He has political sense!!

Danger level - HIGHEST
:(